(港台音樂) 一齊分享下2000年代既代表音樂

我儘量唔重覆歌手

(2000年)
陳慧琳—花花宇宙

王菲 - 給自己的情書

孫燕姿－天黑黑

(2001年)
楊千嬅 - 野孩子

謝霆鋒- 潛龍勿用

(2002年)
梁靜茹－分手快樂

盧巧音- 好心分手

(2003年)
周杰倫 - 以父之名

李克勤 - 我不會唱歌

(2004年)
薛凱琪- 奇洛李維斯回信

陳冠希 - 香港地

(2005年)
鄭中基- 無賴

周國賢- 漢城沉沒了

(2006年)
古巨基 - 愛得太遲

謝安琪 - 愁人節

(2007年)
何韻詩 木紋

張敬軒 酷愛

(2008年)
方大同 Love Song

G.E.M. Where Did U Go

(2009年)
麥浚龍 弱水三千

RubberBand 阿波羅

差D留低左佢

K歌之王

冇人聽香港歌